中國傳冀簽首階段貿易協議前進行更多談判

又傾過....

17:58 【中國傳冀簽首階段貿易協議前進行更多談判】外電引述知情人士透露，中國希望最快在10月底進行進一步談判，以確定被美國總統特朗普稱為「第一階段」貿易協議的細節，以待國家主席習近平同意簽署。

其中一位人士稱，北京可能派出由國務院副總理劉鶴率領的...

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app

真係想傾到完 睇嚟今晚發嬲加夠40%

傾左年幾
仲傾乜春
反枱啦

爆drop

其實劉鶴 飛來飛去 會唔會好煩呀， 不如長駐美國啦

佢不知幾想

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

「藝術家用謊言揭露真相，政治家用謊言掩蓋真相。」（Artists use lies to tell the truth, while politicians use them to cover the truth up.）

「沒有舞蹈的革命，是不值得發動的革命。」（A revolution without dancing is a revolution not worth having）

「面具之下只是個血肉之軀，而在這面具之下的，還有一個理念，只不過，理念，是刀槍不入的。」（Beneath this mask there is more than flesh. Beneath this mask there is an idea, Mr.Creedy, and ideas are bulletproof..）

「我們的尊嚴可能不值錢，但它卻是我們唯一真正擁有的東西。它是我們最後一寸領地，但在那一寸領地裡，我們是自由的。」（Our integrity sells for so little, but it is all we really have. It is the very last inch of us, but within that inch, we are free）

「力量來自團結，團結來自信念」（Strength through unity, unity through faith）

「恐懼往往是政府的終極武器。」（Fear became the ultimate tool of this government）

「就算政府擁有的武力統治不讓人民發言，自由的言論仍然充滿著強大的力量。」（the truncheon may be used in lieu of conversation, words will always retain their power)

等陣Trump爺發嬲即刻加稅,直接搶

500億美元買農產品 只係換5% （2500的5%=125億）
笑左

唔買過主啦，係度死lur 講價

反正都係用傾來拖
劉學長住 傾到死果日咪得

decouple要時間

中國走咗好多廠商啦
你要打 都要比時間人走 廢事殺錯自己國民

要令外資走，要時間

🙈🙈🙈